一人一個另一半食過最奇怪既野

鼻屎

佢自己啲精

我兄弟